msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-10 20:35+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese <zh@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: middlewares/concurrency_limit.py:51
msgid "You already have an active task. Please wait for it to finish."
msgstr "您已有一个正在进行的任务。请等待完成后再试。"

#: middlewares/rate_limit.py:42
#, python-brace-format
msgid "Too many requests, please try again later (limit: {rate_limit} s)."
msgstr "请求过多，请稍后再试（限制：{rate_limit} 秒）。"

#: utils/text_analysis.py:40
#, python-brace-format
msgid "{minutes} min "
msgstr "{minutes} 分 "

#: utils/text_analysis.py:42
#, python-brace-format
msgid "{seconds} sec"
msgstr "{seconds} 秒"

#: utils/text_analysis.py:52
msgid "Very easy to read"
msgstr "非常容易阅读"

#: utils/text_analysis.py:54
msgid "Easy to read"
msgstr "容易阅读"

#: utils/text_analysis.py:56
msgid "Moderately difficult"
msgstr "中等难度"

#: utils/text_analysis.py:58
msgid "Hard to read"
msgstr "比较难阅读"

#: utils/text_analysis.py:60
msgid "Very hard to read"
msgstr "非常难阅读"

#: utils/text_analysis.py:67
#, python-brace-format
msgid ""
"📝 Your text contains {word_count} words and {char_count} characters.\n"
"⏳ Approximate narration time: {estimated_time_str}.\n"
"\n"
"📊 <b>Text Analysis</b>:\n"
"\n"
"- <b>Top-5 words</b>: {top_words}\n"
"- <b>Reading level</b>: {reading_level} (Flesch: {reading_ease:.2f})\n"
"- <b>Suggested education level</b>: {grade_level}\n"
"\n"
"- <b>Key phrases</b>: {key_phrases}\n"
msgstr ""
"📝 您的文本包含 {word_count} 个单词，{char_count} 个字符。\n"
"⏳ 预估朗读时间：{estimated_time_str}。\n"
"\n"
"📊 <b>文本分析</b>：\n"
"\n"
"- <b>前 5 个词</b>：{top_words}\n"
"- <b>阅读难度</b>：{reading_level} (Flesch: {reading_ease:.2f})\n"
"- <b>建议教育水平</b>：{grade_level}\n"
"\n"
"- <b>关键词</b>：{key_phrases}\n"

#: utils/text_analysis.py:78
#, python-brace-format
msgid "{word} ({count})"
msgstr "{word} （{count}）"

#: utils/text_to_speech.py:59
msgid "Empty text for synthesis."
msgstr "没有可合成的文本。"

#: utils/text_to_speech.py:60
msgid "Could not synthesize: empty text."
msgstr "无法合成：文本为空。"

#: utils/text_to_speech.py:65
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The text is too large: {len_text} characters"
msgstr "文本过大：{len_text} 个字符"

#: utils/text_to_speech.py:66
#, fuzzy
msgid ""
"The text is too large. Contact @maksenro if you want to increase limits!"
msgstr "文本过大。如需提高限制，请联系 @maksenro！"

#: utils/text_to_speech.py:69
#, python-brace-format
msgid "@{username}, length - {len_text}: {preview}..."
msgstr "@{username}，长度：{len_text}，预览：{preview}..."

#: utils/text_to_speech.py:80 utils/text_to_speech.py:82
msgid "Could not detect language. Using default voice."
msgstr "无法检测语言，使用默认语音。"

#: utils/text_to_speech.py:85
#, python-brace-format
msgid "Detected language: {lang}. Using voice: {voice}"
msgstr "检测到语言：{lang}，使用语音：{voice}"

#: utils/text_to_speech.py:114
#, python-brace-format
msgid "Part {i}/{total_parts} synthesized in {seconds} sec."
msgstr "第 {i}/{total_parts} 部分在 {seconds} 秒内合成完成。"

#: utils/text_to_speech.py:123
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Failed to synthesize part {i}: {error}"
msgstr "无法合成第 {i} 部分：{error}"

#: handlers/private_chat_handlers.py:53
msgid ""
"👋 Hi! I can help you convert text to speech in various ways.\n"
"\n"
"🔹 <b>What I can do:</b>\n"
"- Send me a text message to synthesize speech.\n"
"- Send a link to a website to extract text and synthesize it.\n"
"- Send a file (<code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code>) to "
"extract text and synthesize it.\n"
"- Add me to a group chat and use the command <b>/vv help</b> to see how to "
"work with me in groups.\n"
"\n"
"📄 <b>Available commands:</b>\n"
"<b>/help</b> - Show help\n"
"<b>/change_lang</b> - Change interface language\n"
"\n"
"❓ <b>Questions or suggestions?</b>\n"
"Contact the bot administrator @maksenro.\n"
"\n"
"[ <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">Support</a> | <a "
"href=\"https://t.me/MKprodaction\">Group</a> ]"
msgstr ""
"👋 你好！我能用多种方式帮助你将文本转换为语音。\n"
"\n"
"🔹 <b>功能：</b>\n"
"- 发送文本消息给我进行语音合成。\n"
"- 发送网站链接，我会提取文本并进行合成。\n"
"- 发送文件 (<code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code>)，我会"
"提取内容并合成。\n"
"- 将我添加到群聊并使用 <b>/vv help</b> 获取使用方法。\n"
"\n"
"📄 <b>可用命令：</b>\n"
"<b>/help</b> - 显示帮助\n"
"<b>/change_lang</b> - 更改界面语言\n"
"\n"
"❓ <b>疑问或建议？</b>\n"
"请联系管理员 @maksenro。\n"
"\n"
"[ <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">支持</a> | <a "
"href=\"https://t.me/MKprodaction\">群组</a> ]"

#: handlers/private_chat_handlers.py:75
#, fuzzy
msgid ""
"📖 <b>Available commands:</b>\n"
"/start - Begin interaction with the bot\n"
"/help - Show this message\n"
"/change_lang - Change interface language\n"
"\n"
"🤖 <b>Bot capabilities:</b>\n"
"- Send text messages, and the bot will synthesize them using text-to-"
"speech.\n"
"- Send documents in <code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</"
"code> formats, and the bot will extract and synthesize them.\n"
"- Send links to web pages, and the bot will extract and synthesize the "
"text.\n"
"\n"
"📂 <b>Supported formats:</b>\n"
"- Text messages: any text\n"
"- Documents: <code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code>\n"
"- Links: HTTP/HTTPS\n"
"\n"
"⚙️ <b>Settings:</b>\n"
"- Use <b>/change_lang</b> command to change the interface language.\n"
"- The bot supports multiple languages: English, Russian, Ukrainian, "
"Chinese.\n"
"\n"
"👥 <b>Use in groups:</b>\n"
"- Add the bot to a group.\n"
"- Grant it the following permissions:\n"
"  • Read messages\n"
"  • Send messages\n"
"  • Manage messages\n"
"\n"
"- <b>Available commands in groups:</b>\n"
"  • /vv <text> - Synthesize the provided text.\n"
"  • /vv <link> - Extract text from the link and synthesize it.\n"
"  • /vv (in reply to a message) - Synthesize text from the replied-to "
"message.\n"
"\n"
"❓ <b>Questions or suggestions?</b>\n"
"Contact the bot administrator @maksenro.\n"
"\n"
"[ <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">Support</a> | <a "
"href=\"https://t.me/MKprodaction\">Group</a> ]"
msgstr ""
"📖 <b>可用命令：</b>\n"
"/start - 开始使用机器人\n"
"/help - 显示此消息\n"
"/change_lang - 更改界面语言\n"
"\n"
"🤖 <b>机器人功能：</b>\n"
"- 发送文字，机器人将使用 TTS 进行合成。\n"
"- 发送 <code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code> 文件，机器人"
"提取文本后再合成。\n"
"- 发送网页链接，机器人提取并合成其中的文本。\n"
"\n"
"📂 <b>支持的格式：</b>\n"
"- 文本消息\n"
"- 文档：<code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code>\n"
"- 链接：HTTP/HTTPS\n"
"\n"
"⚙️ <b>设置：</b>\n"
"- 使用 <b>/change_lang</b> 命令更改语言。\n"
"- 机器人支持英语、俄语、乌克兰语、中文。\n"
"\n"
"👥 <b>在群组中使用：</b>\n"
"- 将机器人添加到群组。\n"
"- 授予以下权限：\n"
"  • 读取消息\n"
"  • 发送消息\n"
"  • 管理消息\n"
"\n"
"- <b>群组命令：</b>\n"
"  • /vv &lt;text&gt; - 合成指定文本。\n"
"  • /vv &lt;link&gt; - 提取链接文本并合成。\n"
"  • /vv (回复消息) - 合成被回复消息的文本。\n"
"\n"
"❓ <b>问题或建议？</b>\n"
"请联系管理员 @maksenro。\n"
"\n"
"[ <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">捐助</a> | <a "
"href=\"https://t.me/MKprodaction\">群组</a> ]"

#: handlers/private_chat_handlers.py:114
msgid "Set chunk size"
msgstr "设置分段大小"

#: handlers/private_chat_handlers.py:115
msgid "Set TTS speed"
msgstr "设置 TTS 速度"

#: handlers/private_chat_handlers.py:117
msgid "Choose a setting to update:"
msgstr "请选择要修改的设置："

#: handlers/private_chat_handlers.py:126
msgid "Please enter the chunk size (5,000 - 80,000):"
msgstr "请输入分段大小（5,000 - 80,000）："

#: handlers/private_chat_handlers.py:140
#, python-brace-format
msgid "Chunk size updated to: {size}"
msgstr "分段大小已更新为：{size}"

#: handlers/private_chat_handlers.py:143
msgid "Value out of range (5,000–80,000). Please try again."
msgstr "数值超出范围（5,000–80,000），请重试。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:145
msgid "Invalid number. Please try again."
msgstr "无效数字，请重试。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:160
msgid "Choose desired TTS speed:"
msgstr "请选择 TTS 语速："

#: handlers/private_chat_handlers.py:172
#, python-brace-format
msgid "Speed updated to: {spd}"
msgstr "速度已更新为：{spd}"

#: handlers/private_chat_handlers.py:193
msgid "Please choose your language:"
msgstr "请选择语言："

#: handlers/private_chat_handlers.py:200
msgid "Unsupported language."
msgstr "不支持的语言。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:210
msgid "Language updated!"
msgstr "语言已更新！"

#: handlers/private_chat_handlers.py:220
msgid ""
"📖 <b>Available commands:</b>\n"
"/start - Begin interaction with the bot\n"
"/help - Show this message\n"
"/change_lang - Change interface language\n"
"\n"
"🤖 <b>Bot capabilities:</b>\n"
"- Send text messages, and the bot will synthesize them using text-to-"
"speech.\n"
"- Send documents in <code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</"
"code> formats, and the bot will extract and synthesize them.\n"
"- Send links to web pages, and the bot will extract and synthesize the "
"text.\n"
"\n"
"📂 <b>Supported formats:</b>\n"
"- Text messages: any text\n"
"- Documents: <code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code>\n"
"- Links: HTTP/HTTPS\n"
"\n"
"⚙️ <b>Settings:</b>\n"
"- Use <b>/change_lang</b> command to change the interface language.\n"
"- The bot supports multiple languages: English, Russian, Ukrainian, "
"Chinese.\n"
"\n"
"👥 <b>Use in groups:</b>\n"
"- Add the bot to a group.\n"
"- Grant it the following permissions:\n"
"  • Read messages\n"
"  • Send messages\n"
"  • Manage messages\n"
"\n"
"- <b>Available commands in groups:</b>\n"
"  • /vv &lt;text&gt; - Synthesize the provided text.\n"
"  • /vv &lt;link&gt; - Extract text from the link and synthesize it.\n"
"  • /vv (in reply to a message) - Synthesize text from the replied-to "
"message.\n"
"\n"
"❓ <b>Questions or suggestions?</b>\n"
"Contact the bot administrator @maksenro.\n"
"\n"
"[ <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">Support</a> | <a "
"href=\"https://t.me/MKprodaction\">Group</a> ]"
msgstr ""
"📖 <b>可用命令：</b>\n"
"/start - 开始使用机器人\n"
"/help - 显示此消息\n"
"/change_lang - 切换界面语言\n"
"\n"
"🤖 <b>机器人功能：</b>\n"
"- 发送文本消息，机器人将以文本转语音。\n"
"- 发送 <code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code> 文件，机器人"
"会提取并朗读。\n"
"- 发送网页链接，机器人提取并朗读其中内容。\n"
"\n"
"📂 <b>支持的格式：</b>\n"
"- 文本消息：任意文本\n"
"- 文档：<code>.docx</code>, <code>.fb2</code>, <code>.epub</code>\n"
"- 链接：HTTP/HTTPS\n"
"\n"
"⚙️ <b>设置：</b>\n"
"- 使用 <b>/change_lang</b> 命令切换语言。\n"
"- 机器人支持英语、俄语、乌克兰语和中文。\n"
"\n"
"👥 <b>在群组中使用：</b>\n"
"- 将机器人添加到群组。\n"
"- 给予以下权限：\n"
"  • 读取消息\n"
"  • 发送消息\n"
"  • 管理消息\n"
"\n"
"- <b>群组命令：</b>\n"
"  • /vv &lt;text&gt; - 朗读提供的文本。\n"
"  • /vv &lt;link&gt; - 提取链接文本并朗读。\n"
"  • /vv (回复消息) - 朗读被回复的消息内容。\n"
"\n"
"❓ <b>问题或建议？</b>\n"
"请联系机器人管理员 @maksenro。\n"
"\n"
"[ <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">支持</a> | <a "
"href=\"https://t.me/MKprodaction\">群组</a> ]"

#: handlers/private_chat_handlers.py:259
msgid "Access denied."
msgstr "拒绝访问。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:266
msgid "Log file does not exist."
msgstr "日志文件不存在。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:274
msgid "No log messages."
msgstr "没有日志消息。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:289
msgid "📝 Last log lines:\n"
msgstr "📝 日志最后几行:\n"

#: handlers/private_chat_handlers.py:295
#, python-brace-format
msgid "Failed to read log file: {error}"
msgstr "读取日志文件失败：{error}"

#: handlers/private_chat_handlers.py:309 handlers/group_chat_handlers.py:70
#, fuzzy
msgid "Could not extract text."
msgstr "无法合成：文本为空。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:323
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Failed to process URL: {error}"
msgstr "处理链接失败：{error}"

#: handlers/private_chat_handlers.py:333 handlers/group_chat_handlers.py:88
#, fuzzy
msgid "Empty text."
msgstr "没有可合成的文本。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:347
msgid "File is too large (max 20 MB)."
msgstr "文件太大（最大 20 MB）。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:385
msgid "Could not extract text from the document."
msgstr "无法从文档中提取文本。"

#: handlers/private_chat_handlers.py:395
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Failed to process document: {error}"
msgstr "处理链接失败：{error}"

#: handlers/group_chat_handlers.py:26
msgid ""
"📖 <b>Help for /vv command:</b>\n"
"\n"
"🔹 <b>/vv &lt;text&gt;</b> - Synthesize the provided text.\n"
"🔹 <b>/vv &lt;link&gt;</b> - Extract text from the link and synthesize it.\n"
"🔹 <b>/vv</b> (in reply to a message) - Synthesize text from the replied-to "
"message.\n"
"🔹 <b>/vv help</b> or <b>/vv h</b> - Shows this help.\n"
"\n"
"📂 <b>Supported formats:</b>\n"
"- Text: any text\n"
"- Links: HTTP/HTTPS\n"
"\n"
"⚙️ <b>Settings:</b>\n"
"- The bot supports multiple languages: English, Russian, Ukrainian, "
"Chinese.\n"
"\n"
"❓ <b>Questions or suggestions?</b>\n"
"Contact the bot administrator @maksenro.\n"
"\n"
"[ @MKttsBOT | <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">Support</"
"a> | <a href=\"https://t.me/MKprodaction\">Group</a> ]"
msgstr ""
"📖 <b>/vv 命令帮助：</b>\n"
"\n"
"🔹 <b>/vv &lt;text&gt;</b> - 合成指定文本。\n"
"🔹 <b>/vv &lt;link&gt;</b> - 提取链接中的文本并合成。\n"
"🔹 <b>/vv</b>（回复消息时）- 合成被回复消息的文本。\n"
"🔹 <b>/vv help</b> 或 <b>/vv h</b> - 显示此帮助。\n"
"\n"
"📂 <b>支持的格式：</b>\n"
"- 文本：任意文本\n"
"- 链接：HTTP/HTTPS\n"
"\n"
"⚙️ <b>设置：</b>\n"
"- 机器人支持多种语言：英语、俄语、乌克兰语、中文。\n"
"\n"
"❓ <b>问题或建议？</b>\n"
"请联系机器人管理员 @maksenro。\n"
"\n"
"[ @MKttsBOT | <a href=\"https://www.donationalerts.com/r/mkprod\">支持</a> | "
"<a href=\"https://t.me/MKprodaction\">群组</a> ]"

#: handlers/group_chat_handlers.py:52
msgid "No text to synthesize."
msgstr "没有要合成的文本。"

#: handlers/group_chat_handlers.py:60
msgid "Please provide text after /vv or reply to a message."
msgstr "请在 /vv 后添加文本内容，或回复某条消息。"

#: handlers/group_chat_handlers.py:84
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Failed to process link: {error}"
msgstr "处理链接失败：{error}"
